每一方冒住危險支持我地 都係一支強心針

多謝你
消防 救護 醫生 律師 教育工程 機師 空姐 地勤 市民 所有表態公務員 /車長
真係好感動有大家在

727 728 打人合集

多謝你 香港人

有大家係度 真係睇到好多唔有思想但唔敢發聲既人開始有聲音